點解到今日都無人殺狗？

如題
受傷都話可以隱瞞 所以應該係無狗死

畫面唔靚
區選唔可以亂嚟
好似係

不如問點解何妖, 大波man 仲企到係到

都話左暴力留俾克警做

有都唔爆出黎傷士氣啦

唔係咁易隱瞞既

求其作個病就得

狗高層都有自以為白警既高層膽小鬼，發生左佢地最少會通水。

收皮啦
咁撚多被自殺咪又係冇屋企人出過黎

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

V小隊

唔見人

阿Sir,不要再用知更烏手足account了

不反對通知書

唔好問 只係未岩時候

區選完左
放心做野啦手足
只有打倒狗隊先我地先可以贏

可以既話我支持眾籌殺狗
BIT COIN交收
益下自己人又得
要貪錢藍屍過檔又得
再唔係將香港最強隱藏兵種「南亞幫」拉過黎幫手
呢個係最屈機方案

因為無人夠膽囉

推

有錢都冇命享，
同埋香港人唔識用bitcoin就唔捐架啦

咪推啦，死國安講野都推

我覺得炸狗屋好似抵玩d, 一次滅幾隻狗

材料上難好多